淘左張GTX 760 amp

是咁的，（本身用緊 GALAXY GTX 750ti 2G 屎忽痕無啦啦想換卡) 但由於小弟近排手緊 所以用HKD$600 淘左張：二手嘅 zotac GTX 760amp翻黎
張卡完整無缺黎到已經超出預期！插落去竟然仲用到 不過我發現張卡真係好熱 打黑沙嘅時候長期處於～71度

想問各位係咪正常？同埋有冇辦法降翻幾度咁

SPEC如下
CPU：i3 6100
MB：asrock h110m-dvs
GPU：zotac GTX 760 2G amp
火牛500w 牌子唔記得左
仲有3把cooler Master 嘅風扇

準備搬屋啦你

上到81度了

正常
想再降幾度就要清塵，換導熱膏
加多把風扇

600蚊有d貴

肥花600~800

邊有咁易, 你坐左幾耐
960 2g平均都要800, 4g 1000
久唔久先有人平放~600 2g大把人搶

btw, 600蚊收4g 960有意留tg

on99

我香港450收左張
張卡80度無咩問題降頻姐
要打得舒服好心你就出多o的錢啦
顯示卡係打機最唔慳得果一忽
坐暖個屎忽睇下有冇人放張970比你
掘礦熱潮走左+新卡出=二手卡回落

前排650收左張960 4Gcb

我張r9 270 快過你
都諗住換

750ti 洗六百換760

咁搵自己笨?

我600收左 張1050全新

唔只錢手緊
連智商都手緊

7系好似真係熱

我以前張msi gtx770 gaming 打陣機都上80度

比咗600，打唔到既game都係打唔到
本身打到既快得個5-10fps
值得咩
600換隻ssd好過啦